% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = thesis.tex
% !TEX spellcheck = en-US

%This is the Titlepage
%%=========================================
\thispagestyle{empty}
%\includegraphics[scale=1.1]{fig/rams}
%\mbox{}\\[5pc]
\begin{center}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[height=6cm]{img/logoUNSL.jpg}
\label{FIG:logoUNSL}
\end{figure}

\Huge{“Flujo de diseño y co-diseño hardware/software aplicado al procesamiento digital de

video implementado en sistemas en chip (SoC).”}\\[2pc]

\Large{ARIZA CARLOS ROBERTO}\\[1pc]
\large{Agosto 2017}\\[2pc]

Trabajo final de carrera\\
FCFMyN\\
Universidad Nacional de San Luis

\end{center}
\vfill

\noindent Directora: Mg Romina Soledad Molina
%%\noindent Co-Director: 

